[
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang bisa bikin salting?",
    "answer": "Akai. Soalnya Panda. Pandangin Kamu."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang bisa buka map?",
    "answer": "Atlas."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang cuma tahu satu arah mata angin?",
    "answer": "Barats."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang harus diubah?",
    "answer": "Edith."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang mobilnya banyak?",
    "answer": "Vale-t Parking."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang frustasi?",
    "answer": "Estress."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang bingung?",
    "answer": "Ling Lung."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang jadi pelawak?",
    "answer": "Mr Bane."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang panjang?",
    "answer": "Zi-long."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang paling lucu?",
    "answer": "Fanny (funny)."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang digunakan untuk kirim surat?",
    "answer": "Franco (perangko)."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang rajin menabung?",
    "answer": "Irithel."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang banyak utangnya?",
    "answer": "Cecilion (utang)."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang nggak pernah marah?",
    "answer": "Saber dan tawakal."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang mengabulkan permintaan?",
    "answer": "Yin dari Timur Tengah (Jin)."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang dipakai bareng baju?",
    "answer": "Celana (Selena)."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang kalau dibalik menghisap darah?",
    "answer": "Alucard (dibalik Dracula)."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang masih ngantuk?",
    "answer": "Beler-ick."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang nggak percayaan?",
    "answer": "Masha?"
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang terima perintah?",
    "answer": "Roger."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang bisa bikin lagu?",
    "answer": "DJ Khaleed."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang bisa hipnotis?",
    "answer": "Romi Rafaela."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang ada di restoran?",
    "answer": "Karrie Ayam."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang bisa menerjemahkan bahasa?",
    "answer": "Thamuz Besar Bahasa Inggris Lengkap."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang minta makan?",
    "answer": "“Argus lapar, Bu.”"
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang nggak pernah masuk sekolah?",
    "answer": "Alpha."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang namanya tiga huruf?",
    "answer": "Yin, Yve, Sun."
  },
  {
    "question": "Hero Mobile Legends yang namanya cuma satu huruf?",
    "answer": "K aja. (Kaja)"
  },
  {
    "question": "Kenapa jumlah pemain Mobile Legends 5 orang dalam satu tim?",
    "answer": "Soalnya kalau tiga orang grup cerdas cermat."
  },
  {
    "question": "Bahasa Cinanya cowok gondrong naik perahu?",
    "answer": "Yi Sun-shin."
  },
  {
    "question": "Bis-bis apa yang biasanya ada di rumput?",
    "answer": "Bis-a Hilda, bis-a Saber, bis-a Natalia."
  },
  {
    "question": "Sarung-sarung apa yang dipakai untuk berkelahi?",
    "answer": "Sarung tinju Paquito."
  },
  {
    "question": "Kutu-kutu apa yang keluarnya dari mulut?",
    "answer": "Kutukan hero Mage."
  },
  {
    "question": "Paku yang tumpul tapi bisa nonjok?",
    "answer": "Pakuito."
  },
  {
    "question": "Kenapa Aldous terbangnya nggak bisa mundur?",
    "answer": "Soalnya Aldous nggak punya spion."
  },
  {
    "question": "Berubah jadi apa Popol & Kupa ketika Helcurt ulti?",
    "answer": "Berubah jadi gelap."
  },
  {
    "question": "Anak siapa yang bisa bergerak sangat cepat di udara?",
    "answer": "Anak panah Miya."
  },
  {
    "question": "Dipeluk bukan anak, dipetik bukan buah, benda apakah itu?",
    "answer": "Gitar Martis."
  },
  {
    "question": "Hewan-hewan apa yang bisa dipakai di leher?",
    "answer": "Dasi kupu-kupu Harley."
  },
  {
    "question": "Sapi-sapi apa yang rambutnya belah tengah?",
    "answer": "Sapier (Xaver)."
  },
  {
    "question": "Tari-tari apa yang paling menakutkan?",
    "answer": "Tari-ng Balmond."
  },
  {
    "question": "Apa yang ada di ujung Land of Dawn?",
    "answer": "Huruf \"N\"."
  }
]
